<Nieuws>

  <Nieuw titel="4 december 2023 - Verslag IVO - NWC" nieuw="1">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20231202'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="21 november 2023 - Verslag IVO - FCV" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20231118'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="7 november 2023 - Mededeling bestuur" nieuw="0">
    <Tekst>
      Beste veteranen,
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Zoals reeds vorig jaar op de jaarvergadering aangegeven stopt het huidige bestuur met hun taken.
      Daarom zijn we op zoek naar een voorzitter, penningmeester en secretaris.
      We zijn op zoek naar nieuw bloed welk ook voor het voortbestaan van de veteranenafdeling zorgt.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Je verzorgt met de andere bestuursleden beperkte taken die nu eenmaal bij zo'n kleine afdeling
      thuis horen. Denk daarbij bijvoorbeeld aan het voorbereiden van de jaarvergadering.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Verder kun je het zo gek maken als je zelf wilt.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Meld je aan bij Frank Hendrickx 0651119217.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Alvast bedankt!
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="22 oktober 2023 - Verslag IVO - RKSVN" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20231021'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="9 oktober 2023 - Verslag IVO - RKDSO" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20231007'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="2 oktober 2023 - Verslag VVV'03 - IVO" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20230930'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 september 2023 - Verslag IVO - Blerick" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20230923'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="18 september 2023 - Verslag IVO - Baarlo" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20230916'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="11 september 2023 - Verslag Belfeldia - IVO" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20230909'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="12 juni 2023 - Verslag 7x7 Toernooi Blerick" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Wedstrijdverslagen." href="" target="" onclick="GotoWedstrijdverslagen('20230610'); return false" &gt;Wedstrijdverslagen&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="3 juni 2023 - Verslag en foto's Veteranenfeest 2023" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Verslagveteranenfeest2023.docx&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag Veteranenfeest 2023&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="24 januari 2023 - Verslag ALV IVO Veteranen van 21 januari" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;b&gt;Algemene Leden vergadering IVO Veteranen kort maar krachtig.&lt;/b&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Jaarlijks houden wij op de zaterdag voor ’”t Gilde” onze ALV. In 2021 en 2022 is dit in verband met corona beperkingen helaas niet gelukt. Op zaterdag 21 januari 2023 zijn de beperkingen opgeheven en is het gelukkig weer mogelijk om de ALV te houden. Ook deze keer is de betrokkenheid van onze leden heel bijzonder. Van de 51 leden komen er 32 naar de sportkantine in de Brede Maatschappelijke Voorziening “De Vilgaard”. Totaal melden zich een 12 tal leden netjes af omdat zij elders verplichtingen hebben.
      Top mannen!
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/ALVIVOVeteranen_20230121.jpg' align='left' hspace='25' vspace='10' /&gt;
      &lt;br/&gt;
      Als voorzitter Frank Hendrickx even na 16.00 uur de Algemene Leden Vergadering opent en een minuut stilte vraagt voor ons overleden lid Theo Appeldoorn is het muisstil.
      &lt;br/&gt;
      Tijdens het overige deel van de vergadering- die overigens maar 35 minuten heeft geduurd- is het elders in de kantine wel een beetje rumoerig, maar al met al is de korte vergadering goed te volgen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;div&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore20230121').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore20230121&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      Frank maakt kenbaar dat sportief gezien zowel bij de actieve- als bij de wandelvoetballers een heel goed jaar is afgesloten.
      De jaarstukken (notulen 2019, jaarverslag 2022 en het financieel verslag 2022 respectievelijk opgemaakt door secretaris Ger en penningmeester Sjaak worden zonder problemen met dank aan deze personen goedgekeurd.
      Wiel H. geeft namens de kascontrolecommissie dat de diverse stukken samen met de penningmeester zijn doorgenomen en in orde zijn bevonden. Sjaak Geurts geeft zich op als reserve van de kascontrole commissie.
      Voorzitter Frank wordt herkozen als voorzitter van de IVO veteranen. Mede namens bestuursleden Sjaak en Ger geeft hij aan dat zij nog een jaar (januari 2024) het bestuur blijven. Daarna zal dit 3-tal tegelijk aftreden omdat:
      &lt;br/&gt;
      -	Ze samen toch al heel lang als bestuur van de IVO veteranen actief zijn.
      &lt;br/&gt;
      -	Graag ook plaats willen maken voor onze  jongere spelers/leden waarvan heel veel actief zijn binnen onze afdeling.
      &lt;br/&gt;
      Zodoende wordt er tijdig gelegenheid gegeven om daar eens over na te denken. Via de mail zal het bestuur komend jaar nog eens de oproep binnen de afdeling aanhangig maken.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Een 4-tal leden worden gehuldigd omdat ze 40 jaar (Horst Lennackers) en 25 jaar (Arjen Broekaart, André van den Hombergh en Thei de Wilde lid zijn van de IVO veteranen. Jack Kort is afgelopen jaar reeds thuis in Baarlo gehuldigd omdat hij 50 jaar lid is van onze afdeling.
      Wiel wordt bedankt als wedstrijdleider van de wandelvoetballers en voor het bijhouden van de website. Wedstrijdleider van de actieve voetballers Maurice is afwezig en ook hij heeft het afgelopen jaar veel tijd en moeite gestoken om elke zaterdag de wedstrijden en spelers te regelen.
      Ook veel dank daarvoor.
      Jos geeft aan dat hij na de 1e helft van het seizoen stopt met actief voetbal. Kiest dan voor biljart sport op vrijdag. Hij blijft het 1e halfjaar wel de lotto verzorgen.
      De feestcommissie heeft eerder aangegeven te stoppen met het organiseren van het jaarlijkse feest bij Frank en José thuis. Frank/José, Geert en Marco bedankt voor de vele mooie feesten.
      Sjaak/Jos en Wiel H. stellen zich beschikbaar om deze organisatie voor een jaar op te pakken.
      Organisatie Champions Leaque behoort tot het verleden en wordt niet meer opgepakt.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      In de rondvraag vraagt Leon of de huidige saldo niet gedeeltelijk ingezet kan worden voor bepaalde activiteiten. Bestuur geeft aan dat we in 2026 70 jarig bestaan. Als we dan iets vieren is er wellicht extra geld nodig.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Om 16.40 uur sluit Frank de goed verlopen en gezellige vergadering. Hij dankt iedereen.
      Een bijzonder woord van dank en applaus ontvangt Geert, omdat heel mooi is dat hij nu-  na de minder plezierige maanden in het ziekenhuis- aanwezig kan zijn,
      Hij wenst iedereen een mooi en sportief seizoen 2023 toe.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Na de vergadering vindt het gezellig samenzijn in het BMV plaats.
      Frank geeft daarbij aan dat de koffie/thee tijdens de vergadering, de 2 eerste rondjes en de broodjes uit de kas van de IVO veteranen betaald zullen worden.
      &lt;br/&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

<!--
  <Nieuw titel="17 januari 2022 - Programma voorjaar 2022" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Programma." href="" target="" onclick="GotoProgramma(); return false" &gt;Programma&lt;/a&gt; of
      klik op de link &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Programmas/IVO-Veteranen Voorjaar 2022.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;IVO-Veteranen Voorjaar 2022&lt;/a&gt; om het programma te downloaden.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>
-->

  <Nieuw titel="14 december 2021 - Jaaroverzicht 2021 klaar!" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Jaaroverzichten." href="" target="" onclick="GotoJaaroverzichten(); return false" &gt;Jaaroverzichten&lt;/a&gt; of
      klik op de link &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Jaaroverzichten/IVOveteranen2021.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;IVO Veteranen Jaaroverzicht 2021&lt;/a&gt; om het jaaroverzicht te openen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="11 december 2020 - Jaaroverzicht 2020 klaar!" nieuw="0">
    <Tekst>
      Ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Jaaroverzichten." href="" target="" onclick="GotoJaaroverzichten(); return false" &gt;Jaaroverzichten&lt;/a&gt; of
      klik op de link &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Jaaroverzichten/IVOveteranen2020.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;IVO Veteranen Jaaroverzicht 2020&lt;/a&gt; om het jaaroverzicht te openen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="16 oktober 2020 - Nieuwe Corona maatregelen per 14 oktober 22:00 uur" nieuw="0">
    <Tekst>
      Zoals iedereen inmiddels wel weet heeft het kabinet 13 oktober wederom extra maatregelen aangekondigd om de verspreiding van het coronavirus tegen te gaan.
      Deze extra maatregelen zijn woensdag 14 oktober om 22:00 uur ingegaan en gelden vooralsnog voor de komende vier weken.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Voor zowel de veteranen als ook de wandelvoetballers betekent dit dat er voorlopig geen wedstrijden gespeeld zullen worden.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

<!--
  <Nieuw titel="24 mei 2020 - IVO Veteranen feestdag 2020 *** AFGELAST ***" nieuw="0">
    <Tekst>
      Helaas hebben ook wij als commissie moeten besluiten dat er dit jaar geen veteranenfeest is.
      &lt;br/&gt;
      We hopen dat er volgend jaar weer iets georganiseerd kan/mag worden.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      De feestcommissie,
      &lt;br/&gt;
      Marco, Frank en Geert.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="26 januari 2020 - IVO Veteranen feestdag 2020" nieuw="0">
   <Tekst>
      De feestdag van de IVO Veteranen wordt dit jaar gehouden op &lt;strong&gt;zaterdag 27 juni 2020&lt;/strong&gt;.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;strong&gt;Details volgen nog, maar reserveer alvast deze datum.&lt;/strong&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst> 
  </Nieuw>
-->

  <Nieuw titel="19 januari 2020 - Verslag ALV IVO Veteranen van 18 januari" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;b&gt;Algemene Leden vergadering IVO Veteranen kort maar goed.&lt;/b&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Van betrokkenheid is bij de IVO veteranen zeer zeker sprake. Totaal zijn 35 van de 48 leden op zaterdag 18 januari 2020 in de zaal van de Brede Maatschappelijke Voorziening ‘De Vilgaard’ aanwezig als voorzitter Frank Hendrickx even na 16.00 uur de Algemene Leden Vergadering opent.
      Als je ook nog eens in aanmerking neemt dat 10 personen zich officieel afgemeld hebben, bevestigt dit alleen maar de echte betrokkenheid.
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/ALVIVOVeteranen_20200119.jpg' align='left' hspace='25' vspace='10' /&gt;
      &lt;br/&gt;
      Na de opening vraagt Frank eerst een minuut stilte voor ons lid Sjraar Simons die op 15 mei 2019 is overleden. Uit respect gaat iedereen – zoals het hoort- staan. Diverse (oud) spelers hebben de afscheidsdienst in de Antoniuskerk in Blerick destijds bijgewoond.
      Frank maakt kenbaar dat sportief gezien zowel bij de actieve- als bij de wandelvoetballers een heel goed jaar is afgesloten.
      &lt;br/&gt;
      &lt;div&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore20200119').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore20200119&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      De jaarstukken (notulen 2018, jaarverslag 2019 en het financieel verslag 2019 respectievelijk opgemaakt door secretaris Ger en penningmeester Jac worden zonder problemen met dank aan deze personen goedgekeurd.
      Een welgemeend applaus ontvangen beide personen van de vergadering.
      In 2020 bestaat de kascontrolecommissie uit Wiel H. Huub en reserve Piet V.
      Sjaak geeft aan dat bij controle van de cijfers en gegevens van het afgelopen jaar alles in orde is bevonden. Huub merkt terloops nog even het volgende op: ‘Als we niet harder interen als nu dan hoeven we over 28 jaar pas de contributie te verhogen’
      Vervolgens worden de wedstrijdleider Maurice van de actieve spelers en Wiel van de wandelvoetballers in de gelegenheid gesteld om de ervaringen van het afgelopen in beeld te brengen. Beide leiders zijn zeer positief en behoudens een kleine bijsturing van het een  of ander pakken ze komend jaar graag deze taak weer op.
      Op de agenda staat verder het maximaal aantal actieve spelers. Dat staat op dit moment op 23 of 24 spelers. Sommige actieve spelers vinden dit te veel. Besloten wordt om dit vast te zetten op 22 spelers. Bovendien wordt er door Maurice een lijst bijgehouden waarop de ‘thuisblijvers’ worden vermeld op momenten dat er voor een bepaalde wedstrijd te veel spelers beschikbaar zijn.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Verder komen nog aan de orde, sponsoring, feestmiddag/avond Champions Leaque. De sponsoring voor nieuwe tenues voor de wandelvoetballers wordt met kledingcommissie van SV Velden besproken. Organisatie Champions Leaque wordt steeds moeilijker in verband het vinden van een geschikte datum en de beschikbaarheid van speelvelden. De lotto draait goed, de feestavond was heel gezellig en Jos blijft zich inzetten voor deze activiteit.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      In de rondvraag komt contributie en enkele aanpassingen op de ledenlijst aan de orde. Piet V. van SV Velden  en het IVO veteranen bestuur bekijken of bespreken een 2-tal zaken. Daarna wordt de lijst aangepast.
      Het luidste applaus van deze middag volgt als Guus kenbaar maakt dat hij van plan was een rondje te geven maar besloten heeft na de vergadering een vaatje te geven omdat zijn zoon Ruud dit jaar adjudant is geworden.
      Tenslotte wordt de vraag gesteld om bij afgelasting van een bepaalde wedstrijd iets te regelen. Tim regelt dan dat er samen - die dat willen- op kunstgras wordt getraind. Ook de mogelijkheid om elkaar samen te treffen bij ‘De Sport’  voor een paar gezellige uurtjes is aanwezig. Voor beide zaken is de coördinatie via de app.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Om 16.50 uur sluit Frank de goed verlopen en gezellige vergadering.
      Hij wenst iedereen een mooi en sportief seizoen 2020 toe.
      &lt;br/&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="10 december 2019 - Koffie met de ‘backs’" nieuw="0">
    <Tekst>
      Deze keer &lt;a class="ablue" title="Koffie met ... Jelle Kusters" href="" target="" onclick="GotoKoffieMetBacks('JelleKusters'); return false" &gt;Koffie met ... Jelle Kusters&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="2 juli 2019 - Verslag en foto's Veteranenfeest 2019" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Verslagveteranenfeest2019.docx&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag Veteranenfeest 2019&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://drive.google.com/drive/folders/1PzPTEDbqlbJABJGXKPWvFBpDV4nbqatc?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Foto's Veteranenfeest 2019.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 mei 2019 - Foto's wandelvoetbal IVO - Melderslo" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://drive.google.com/drive/folders/13CyXLZ6kjzqvFnibP3kZwi6rh1fBF5x7?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Foto's wandelvoetbal IVO - Melderslo.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="19 mei 2019 - Sraar Simons lid van de IVO veteranen op 73 jarige leeftijd overleden." nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;img src='Fotoalbum/SraarSimons_2019.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      &lt;u&gt;Slecht bericht&lt;/u&gt;
      &lt;br/&gt;
      In oktober 2018 kregen we van Sraar te horen dat bij hem alvleesklier kanker is geconstateerd. Een behandelplan met chemo therapie dat kans van slagen zou kunnen hebben, is volgens de behandelend arts niet mogelijk.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;u&gt;Ziekte en overlijden&lt;/u&gt;
      &lt;br/&gt;
      Na dat slechte bericht heeft Sraar thuis zo goed en zo kwaad als dat mogelijk is zijn leven opgepakt. Zijn vriendin en zijn kinderen hebben in deze periode veel voor hem betekend. Wij als bestuur van de IVO veteranen hebben hem af en toe gebeld. Bezoek wil hij niet direct. ‘Misschien later’ geeft hij dan aan.
      Begin mei horen we dat Sraar is opgenomen in het Hospice in Horst. Bestuur van de IVO veteranen hebben hem daar nog proberen op te zoeken, maar op dat moment is hij te moe om ons te ontvangen. We hebben voor hem wel een briefje achtergelaten waarin we hem namens alle leden van de IVO veteranen veel sterkte wensen in deze moeilijke periode en eveneens hebben we in dit briefje hem bedankt voor alles wat hij voor  de IVO veteranen heeft gedaan.
      Op woensdag 15 mei 2019 is hij rond 15.00 uur in het Hospice Horst overleden.
      &lt;br/&gt;
      &lt;div&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore20190519').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore20190519&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;u&gt;Sraar als voetballer en als lid van de IVO veteranen&lt;/u&gt;
      &lt;br/&gt;
      Voordat hij op 43 jarige leeftijd in 1989 bij de IVO veteranen komt voetballen heeft hij in diverse jeugdelftallen, lagere senioren en zaalvoetbalteams van IVO gespeeld.
      De eerste wedstrijd bij de IVO veteranen is op 25 augustus 1989 tegen de Blerick veteranen. Zijn laatste wedstrijd speelt hij tegen de RKDSO veteranen op 10 juni 2006.
      Als voetballer is Sraar een echte verdediger. Meestal staat hij back of voorstopper. Aan spelers die naast hem spelen vraagt Sraar meestal ’Zeg maar wat ik moet doen, dan doe ik dat wel.’
      Na de wedstrijd in de kantine, maar ook na de jaarvergaderingen is Sraar meestal present. Als het gezellig is gaat hij ook niet als eerste naar huis. Je hoorde hem boven alles uit dikwijls hard lachen. Zeer opvallend is wel dat hij zelf al heel hard begint te lachen voordat de mop die hij vertelt is afgelopen.
      Als veteranen lid bezoekt hij zo af en toe, als toeschouwer met de fiets, ook nog  wedstrijden van de IVO veteranen.
      De laatste wedstrijd die hij bezoekt is in Neer op 19 augustus 2017.Tijdens deze wedstrijd is ook de foto gemaakt die is geplaatst in dit artikel.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Dankbaar blijven we Sraar herinneren als een spontaan en plezierig veteranen lid van IVO.
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO Veteranen
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="26 maart 2019 - Foto's wandelvoetbal IVO - Wittenhorst" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://drive.google.com/drive/folders/18sEuBAH8LdoOshzX48S2WuFE4HCgOaK7?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Foto's wandelvoetbal IVO - Wittenhorst.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 januari 2019 - Verslag ALV IVO Veteranen van 19 januari" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;b&gt;Opkomst Algemene Leden vergadering IVO Veteranen meer dan 75%&lt;/b&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Onze afdeling IVO Veteranen telt op dit moment 50 leden. Daarmee telt ze meer leden dan ooit ter voren. Als de ALV op zaterdag 19 januari 2019 in de Brede Maatschappelijke Voorziening wordt gehouden zijn er 38 leden present. Ook hebben zich nog eens 5 leden officieel afgemeld. Al met al kun je dan toch zeker stellen dat onze spelers/leden zeer betrokken zijn bij het wel een wee van onze afdeling.
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/ALVIVOVeteranen_20190125.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      &lt;br/&gt;
      Om 16.06 uur opent onze voorzitter Frank de vergadering. De jaarstukken (notulen 2017, jaarverslag 2018 en financieel verslag 2018 respectievelijk opgemaakt door secretaris Ger en penningmeester Jac worden zonder problemen met dank aan deze personen goedgekeurd. Ger heeft zich als secretaris weer voor 1 jaar herkiesbaar gesteld.
      &lt;br/&gt;
      &lt;div&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore20190125').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore20190125&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      De kascontrolecommissie (Geert en Sjaak) bevestigt bij monde van Geert nogmaals het goede werk van onze penningmeester. In 2019 bestaat de kascontrolecommissie uit Sjaak, Wiel H. en reserve Huub.
      &lt;br/&gt;
      Probleemloos gaat de vergadering akkoord met toetreding van de wandelvoetballers bij de afdeling IVO Veteranen. Als bestuur zijn we heel blij met deze aanvulling. Spelers/leden die met het actieve voetbal zijn gestopt hebben zodoende een mooie mogelijkheid om sportief meer betrokken te zijn bij onze voetbal afdeling. De wandelvoetballers spelen niet elke week en gebruiken een klein veld. Het IVO bestuur heeft de contributie in verband hiermee vastgesteld op € 40,- per jaar. Aan de eigen afdeling betalen deze spelers daarboven nog eens € 15,- per jaar.
      &lt;br/&gt;
      Extra aandacht vraagt voorzitter Frank voor vervanging van wedstrijdleider Wiel. Leon geeft aan dat het beter zou zijn dat iemand van de jongere garde deze taak geheel of gedeeltelijk op zich zou nemen. En toen bleef het stil. Uiteindelijk heeft Maurice aangegeven dat hij het wel wil proberen. Voorzitter Frank stuurt er duidelijk op aan dat Maurice daarbij hulp kan gebruiken. Wiel – onze ervaren wedstrijdleider zal dat in het begin doen.
      &lt;br/&gt;
      Als bestuur zouden we graag zien dat uiteindelijk nog een van de jongere spelers zich  meldt om een gedeelte van de taak samen met Maurice te doen.
      &lt;br/&gt;
      Het ophalen en terugbezorgen van de voetbaltenues wordt vervolgens besproken. De discussie: Tenues door elke speler mee naar huis nemen en te laten wassen haalt het niet. Voorgesteld wordt bij uitwedstrijden de tas bij Tineke op te halen. Ophalen en terugbezorgen bij thuiswedstrijden regelen met schema zoals het schoonmaken van de kleedlokalen.
      &lt;br/&gt;
      Wiel en Tom worden in ‘zonnetje’ gezet voor de – belangrijke- taken (wedstrijdleider, verzorgen tas met tenues) die zij langdurig voor ons team hebben verricht en waarmee ze op het eind van het seizoen zijn gestopt.
      &lt;br/&gt;
      Verder komen nog aan de orde, sponsoring, feestmiddag/avond Champions Leaque. Voor zover nodig worden deze zaken komende tijd door commissies verder uitgewerkt.
      &lt;br/&gt;
      In de rondvraag vraagt Leon zich af, of de leiders van de teams bij de Champions Leaque wel behoefte hebben aan dit toernooi. Sommige leiders tonen namelijk te weinig belangstelling.
      &lt;br/&gt;
      Door Jos en Ron worden vragen gesteld over de Lotto voor wandelvoetballers en de wandelvoetballers bij thuiswedstrijden van de actieve voetballers. Afgesproken wordt dat we bekijken hoe deze zaken zich ontwikkelen.
      &lt;br/&gt;
      Om 16.53 uur sluit Frank de heel plezierig verlopen vergadering.
      Hij wenst iedereen een mooi en blessure vrij seizoen 2019 toe.
      Daarbij geeft hij tevens aan: &lt;i&gt;‘De spelers moeten zich niet te gauw afmelden. Laat het team niet te gauw in de steek! Laat je ook na de wedstrijd tijdens de 3e helft ook zien- al is het ook niet zo lang-‘.&lt;/i&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Na de vergadering vindt het gezellig samenzijn plaatst. Na de broodjes wordt de rest van de avond onder het genot van de nodige pilsjes onderling gezellig bijgekletst. 
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="28 oktober 2018 - Video's wandelvoetbal Melderslo - IVO" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://drive.google.com/drive/folders/1XDjrI10in4BXdKzz_-wQCY96La7PyFyt?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Video's wandelvoetbal Melderslo - IVO.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="9 september 2018 - Eerste officiële wandelvoetbal wedstrijd in de gescheidenis van IVO een feit!" nieuw="0">
    <Tekst>
      Zaterdag 8 september 2018 is de eerste officiële wandelvoetbal wedstrijd in de gescheidenis van IVO gespeeld.
      De wedstrijd werd gespeeld in Horst, tegen de Wittenhorst wandelvoetballers. Na 2 x 25 minuten sportief gewandelvoetbald te hebben gingen de IVO wandelvoetballers met een 8 - 3 overwinning naar huis.
      Een hoogtepunt in deze wedstrijd was het allereerste IVO wandelvoetbal doelpunt gescoord door Wiel Heijligers. Hij zal dan ook zeker in de annalen van de geschiedenis van IVO worden opgenomen!
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/Wandelvoetbal_20180908.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Eerstvolgende wedstrijd is op 29 september in en tegen Melderslo (aanvang: 16:00 uur).
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="16 juli 2018 - Veldense Champions League 2018" nieuw="0">
    <Tekst>
      Op vrijdag 24 augustus 2018 organiseren de IVO Veteranen weer de Veldense Champions League.
      &lt;h3&gt;AANVANG: 18:00 uur&lt;/h3&gt;
      Als veteranen doen we zelf niet mee, we mogen immers zelf de dag erna
      weer voetballen, maar er zijn nog wel enkele vrijwilligers nodig. Deze kunnen zich aanmelden bij een van de onderstaande commissie leden.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Uiteraard gaan wij ervan uit dat er ook dit jaar weer veel veteranen
      aanwezig zijn voor de wedstrijden en de derde helft.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      De commissie,
      &lt;br/&gt;
      Geert Geelen, Frank Stoffels en Leon Engels
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="20 juni 2018 - Demonstratie ‘Walkingvoetbal’ bevalt goed in Velden" nieuw="0">
    <Tekst>
      Vele jaren heb je actief gevoetbald bij een vereniging en later bij de afdeling veteranen en dan komt er dikwijls een tijd dat het door blessures of conditie/loopvermogen allemaal wat minder wordt. Feit is en blijft dat blijven bewegen en ontspannen goed is voor je lichaam. Op zo’n moment is wandelvoetbal een goede zaak.
      Als een tijdje geleden tijdens de 3e helft bij IVO het woord ‘wandelvoetbal’ werd genoemd dan hoorde je al gauw (een beetje lachend) de opmerking: ’Dat is niets voor mij’
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/Wandelvoetbal_20180619.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      &lt;br/&gt;
      Het verzoek van de leider van het Wittenhorst wandelteam  een paar maanden geleden is door enkele spelers en door de wedstrijdleider van de IVO veteranen heel serieus opgepakt.
      &lt;br/&gt;
      En zo is het ervan gekomen dat op zaterdag 16 juni 2018 er een demonstratie wedstrijd tussen de wandel voetbalteams van Wittenhorst en Melderslo op ons sportpark wordt gespeeld.
      &lt;br/&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore4').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore4&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      Een 12-tal spelers van IVO mag aanvankelijk nog even toekijken. Daarna wordt onderling in totaal 3 wedstrijden een uur lang een leuk onderling toernooi gespeeld.
      In het begin voelt het spelletje een beetje vreemd aan voor onze spelers. Nu en dan wordt er nog gerend of onwennig gedaan, maar al gauw voelt het voor het merendeel van de spelers heel vertrouwd Als toeschouwer heb ik het hele toernooi bekeken en ik durf duidelijk te stellen dat de IVO wandelvoetballers heel enthousiast en zeker niet slecht zijn begonnen. Bovendien is het langs de kant ook nog eens heel gezellig (familie van de  spelers en spelers/ aanhang van het slottoernooi dat ook deze middag plaats  vindt. De resultaten van dit onderling toernooitje zijn eigenlijk niet relevant. Belangrijk is om  zelf te ervaren wat wandelvoetbal voor je betekent. Na afloop hoorde ik onder andere: ‘ Het spelletje is heel leuk, maar het kost toch wel conditie als je het goed doet’
      Van  enkele andere oud voetballers hoorde ik al zeggen ‘ Ik  sluit niet uit dat ik dit ook op ga oppakken.
      Heel mooi is het altijd als er positief wordt gedaan op een nieuwe activiteit.
      Na afloop in de sportkantine in de Brede Maatschappelijk Voorziening is aan het commentaar van de spelers duidelijk te merken dat na deze 1e stap zeker vervolgstappen op zijn plaats zijn. Hoe en wanneer dat zal geschieden zal in onderling overleg worden  besproken/uitgewerkt.
      Dank aan de teams van Wittenhorst en Melderslo wandelvoetballers voor de demonstratie wedstrijd.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Opmerking: Ook wandelvoetbal proberen? Meldt je aan bij Wiel Vercoulen.
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://drive.google.com/drive/folders/18Erl_YMa5-BvswlEucX4bbbPruR-3Mfl?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Zie ook de videotjes gemaakt door Ger.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="11 juni 2018 - Verslag en foto's Veteranenfeest 2018" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Verslagveteranenfeest2018.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag Veteranenfeest 2018&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;a class="ablue" title="Foto's Veteranenfeest 2018" href="" target="" onclick="GotoAlbum('Feestdag2018'); return false" &gt;Foto's Veteranenfeest 2018&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="13 mei 2018 - *** DEMONSTRATIE WEDSTRIJD 'WALKING FOOTBALL! ***" nieuw="0">
    <Tekst>
      Op zaterdag 16 juni wordt er tijdens de slotdag van SV Velden een demonstratie wedstrijd "Walking Football" gespeeld tussen een team van IVO en Wittenhorst.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Het team van IVO bestaat op dit moment uit 11 wandelvoetballers. Mochten er nog geïnteresseerden zijn die mee willen doen, neem dan contact op met Wiel Vercoulen (06-10743328 / &lt;a class="ablue" href="mailto:wiel.vercoulen@home.nl"&gt;wiel.vercoulen@home.nl&lt;/a&gt;).
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="7 mei 2018 - *** NIEUW *** Koffie met de ‘backs’ *** NIEUW ***" nieuw="0">
    <Tekst>
      Koffie met de ‘backs’ is een nieuwe rubriek bij de Veteranen van IVO.
      Frank H en Leon waren vroeger twee onverstoorbare backs...in ut elfde van nul dree...nu niet altijd meer maar een nieuwe rubriek is geboren.
      De bedoeling is dat Frank H en Leon eenmaal in de zes weken een speler interviewen om zo de ‘mens achter de voetballer’ te leren kennen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Deze keer &lt;a class="ablue" title="Koffie met ... Wiel Heijligers" href="" target="" onclick="GotoKoffieMetBacks('WielHeijligers'); return false" &gt;koffie met ... Wiel Heijligers&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="18 maart 2018 - *** NIEUW *** Koffie met de ‘backs’ *** NIEUW ***" nieuw="0">
    <Tekst>
      Koffie met de ‘backs’ is een nieuwe rubriek bij de Veteranen van IVO.
      Frank H en Leon waren vroeger twee onverstoorbare backs...in ut elfde van nul dree...nu niet altijd meer maar een nieuwe rubriek is geboren.
      De bedoeling is dat Frank H en Leon eenmaal in de zes weken een speler interviewen om zo de ‘mens achter de voetballer’ te leren kennen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Deze keer &lt;a class="ablue" title="Koffie met ... Jos van Wylick" href="" target="" onclick="GotoKoffieMetBacks('JosVanWylick'); return false" &gt;koffie met ... Jos van Wylick&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="21 januari 2018 - Goede en gezellige Ledenvergadering IVO veteranen" nieuw="0">
    <Tekst>
      Op zaterdag 20 januari 2018 is de Algemene Leden Vergadering gehouden in de Brede Maatschappelijke Voorziening ‘de Vilgaard’.
      Met een opkomst van 29 leden en persoonlijke afmeldingen van 7 leden over een totaal van 40 leden kun je duidelijk stellen dat de leden betrokken zijn bij het wel wee van onze afdeling.&lt;br/&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore3').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore3&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      In bijna 45 minuten – inclusief een pauze- handelt voorzitter Frank de diverse agendapunten af.
      De notulen, jaarverslag en het financieel overzicht worden onder dank van secretaris Ger en penningmeester Jac goedgekeurd.
      Sjaak, Geert en Wiel (reserve) vormen de nieuwe kascontrolecommissie.
      De feestcommissie die wordt gevormd door Geert, Frank (Steegh) en Marco hebben zaterdag 9 juni 2018 ingepland voor de jaarlijkse feestmiddag/avond. Volgens Frank is de locatie en het programma van het feest heel geheim.
      De Champions League wordt dit jaar ook weer door Leon, Frank (Stoffels) en Geert georganiseerd.
      De actieve leden van de IVO veteranen gaan akkoord met een totaal van 24 actieve leden. Pascal, Maurice, Don en Jelle maken per 1 augustus 2018 deel uit van de IVO veteranen.
      De nieuwe privacy wetgeving die in mei van dit jaar ingaat wordt besproken. De vergadering heeft geen probleem dat de gegevens op de website komen. Leon bekijkt nog even hoe we dat verantwoord kunnen regelen.
      Stan geeft een toelichting over afgelasting van thuiswedstrijden van de IVO veteranen bij minder gunstige weersomstandigheden. De wedstrijden van de IVO veteranen kunnen in voorkomende gevallen (1 wedstrijd op zaterdag per veld) gewoon doorgaan.
      Op 17 februari 2018 begint het nieuwe seizoen met een thuiswedstrijd tegen de Montagnards veteranen uit Bergen. De rest van het programma staat keurig op de website.
      Norbert stelt in de rondvraag aan de orde om bij uitwedstrijden iets eerder te vertrekken.
      Wiel past de vertrektijd aan.&lt;br/&gt;
      De voorzitter bedankt enkele leden/partijen (sponsoren, lotto, verslagen, topscoorder) en wenst iedereen een goed en sportief seizoen toe.
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="6 december 2017 - Algemene ledenvergadering IVO Veteranen" nieuw="0">
    <Tekst>
      Algemene Leden Vergadering IVO Veteranen is op zaterdag 20 januari 2018 in de BMV ‘De Vilgaard’.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Aanvang is om 16.00 uur. &lt;strong&gt;Reserveer alvast datum en tijd.&lt;/strong&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur IVO veteranen
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="1 juli 2016 - Video en foto's van de Veteranen bij Sports meets Music - IVO 100 jaar" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://drive.google.com/file/d/0B2WkduwP9b-VTTN6WHpXU0tTN3M/edit?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Video optreden Sports meets Music&lt;/a&gt;, voor de foto's ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Fotoalbum." href="" target="" onclick="GotoAlbum('IVO100Jaar'); return false" &gt;Fotoalbum&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="30 juni 2017 - Optreden IVO Veteranen bij Sports meets Music - IVO 100 jaar" nieuw="0">
    <Tekst>
        &lt;img src='Fotoalbum/IVO100Jaar_20170630.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      Als zelfs Annie van Andre zich met ons liedje gaat bemoeien , dan weet je wel hoeveel spanning erop stond tijdens ons optreden bij “Sport meets Music“.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Nadat we ons eerst wat moed hadden ingedronken, volgens sommigen is dit de keel smeren voor een goed stemgeluid, werd het tijdens de omkleedsessie al wat stiller. Er werd wat zenuwachtig gelachen toen we de volle tent betraden, maar eenmaal op het podium viel de spanning er vanaf. Uit ongeveer 30 volle borsten werd het geuzenlied van IVO ingezet. Na ongeveer anderhalve minuut moesten we het podium alweer verlaten. Het zat erop. De reacties vanuit de tent waren overweldigend. Ik denk dat er nu nog mensen “zugabe” staan te schreeuwen. Maar de slecht articulerende dirigent had hier geen boodschap aan. Bedankt en tot ziens.
      Maar op het einde van de avond kregen we onze genoegdoening, toen we met zijn allen het magische 'You’ll never walk alone' ten gehore brachten. Na afloop kregen we vele aanvragen en verzoeken om optredens, maar dat hebben we vriendelijk afgeslagen. We gaan na de zomerstop weer doen waar we echt in willen uitblinken.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Voetballen bij de veteranen is en blijft een feest!
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Jos van Wylick
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="30 juni 2017 - Jong-Veteraan Stijn Houben tekent contract bij IVO 9" nieuw="0">
    <Tekst>
      Stijn Houben, zoon en vervanger van Huub, heeft op 25 juni zijn contract getekent bij IVO 9 en daarmee zijn transfer van IVO 8 naar IVO 9 afgerond.
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://www.facebook.com/dejongjongevantnegende/posts/481091355569554:0;&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Lees meer op Facebook.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="26 juni 2017 - KNVB-voorzitter feliciteert 100-jarig IVO" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;img src='Fotoalbum/IVO100Jaar_20170626.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      KNVB-voorzitter Michael van Praag was naar Velden gekomen om IVO te feliciteren met dit unieke jubileum. Verder kreeg voorzitter Hans van Noorloos de zilveren KNVB-waarderingsspeld uitgereikt door van Praag.
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;https://omroepvenlo.nl/nieuws/artikel/60418095&quot; target=&quot;_blank&quot; &gt;Lees meer op Omroep Venlo.&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 juni 2017 - IVO veteranen niet weg te denken bij IVO 100 jaar" nieuw="0">
    <Tekst>
      Na een lange tijd van voorbereiding, prima werk van de organisatie commissie en een klein feestje op de werkelijke oprichtingsdatum (1 april 1917), werd op 24 juni 2017 met een receptie de feestweek van voetbalvereniging IVO officieel ingeluid.
      &lt;img src='Fotoalbum/IVO100Jaar_20170624.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      Natuurlijk waren de IVO veteranen op deze druk bezochte receptie in het gezellig ingerichte feestpaviljoen op het ‘Theo Lommen sportpark’ goed vertegenwoordigd. Na de receptie genoten de spelers, leden met de diverse dames tot in de kleine uurtjes gezellig van de onderlinge contacten en van de zang en muziek, van onder andere ‘Die Schwestern van Gesteren’ en Dieter Koblenz op de Beierse avond.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Enkele uren voor de receptie werd nog de Champions Leaque gespeeld. Al vele jaren organiseert onze afdeling ‘Veteranen’ dit onderling toernooi tussen de diverse senioren teams en de A/B juniorenteams van IVO.
      Het is dan ook altijd mooi dat bij de prijsuitreiking een welgemeend applaus klinkt voor de spelers/leden van de IVO veteranen die dit samen regelen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Kortom: De afdeling IVO veteranen zijn ook nu weer (zoals het hoort) goed vertegenwoordigd bij het ‘IVO 100 jaar feest’.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="22 januari 2017 - Verslag van de Algemene ledenvergadering 2017" nieuw="0">
    <Tekst>
      Klik op de link om het verslag te openen: &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/VerslagAlgemeneLedenvergadering2017.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag Algemene ledenvergadering 2017&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="11 december 2016 - Algemene ledenvergadering IVO Veteranen" nieuw="0">
    <Tekst>
      De IVO veteranen houden op &lt;strong&gt;zaterdag 21 januari 2017&lt;/strong&gt; de Algemene Ledenvergadering.
      Deze vergadering wordt gehouden in de nieuwe Brede Maatschappelijke Voorziening ‘De Vilgaard’ en begint om 16.00 uur.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Agenda en jaarverslag volgen nog. &lt;strong&gt;Reserveer alvast datum en tijd.&lt;/strong&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="30 mei 2016 - Foto's Veteranenfeest 2016" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class="ablue" title="Foto's Veteranenfeest 2016" href="" target="" onclick="GotoAlbum('Feestdag2016'); return false" &gt;Foto's Veteranenfeest 2016&lt;/a&gt;. Verslag volgt later.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="17 januari 2016 - Jaarvergadering IVO veteranen verloopt goed en snel." nieuw="0">
    <Tekst>
      Je maakt het niet dikwijls mee, maar na iets meer dan een half uur vergaderen zit de Algemene Ledenvergadering van de IVO veteranen er al weer op.
      Op zaterdag 16 januari 2016 wonen 32 van 44 leden (73%) van de IVO veteranen en de voorzitter van IVO en de secretaris van SV Velden deze goede en vlotte jaarvergadering in de bibliotheek van de BMV bij. 
      &lt;br/&gt;
      Met de betrokkenheid van onze afdeling, IVO- en SV Velden bestuur is dus niets mis mee.
      De agenda met de gebruikelijke zaken en posten van het afgelopen jaar werkt Frank onze voorzitter zonder noemenswaardige obstakels door. Bij de leden is alles duidelijk en wat belangrijk is dat de sfeer op het veld en daarna prima is. 
      &lt;br/&gt;
      Voor dit jaar staat het wedstrijdprogramma en diverse andere activiteiten al weer vast.
      Kortom doorgaan met waar we mee bezig zijn.
      &lt;br/&gt;
      Na 35 minuten sluit Frank al weer de vergadering en volgt er een gezellig samenzijn in de kantine van de Brede Maatschappelijke Voorziening.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="11 december 2015 - Jaarvergadering IVO Veteranen" nieuw="0">
    <Tekst>
      De ALV van de IVO veteranen wordt gehouden op zaterdag 16 januari 2016 om 16:00 uur in de
      Brede Maatschappelijke Voorziening ‘De Vilgaard’.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      De uitnodiging en jaarstukken ontvangen jullie komende weken.
      &lt;strong&gt;&lt;h3&gt;Noteer deze datum alvast in je agenda!!!&lt;/h3&gt;&lt;/strong&gt;
      Bestuur IVO veteranen
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="11 december 2015 - Leden IVO veteranen 40 jaar bij IVO/SV Velden" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;img src='Fotoalbum/Jubilarissen40_2015.png' align='left' hspace='15' vspace='5' /&gt;
      Op de Algemene Leden Vergadering worden jaarlijks de leden die 25, 40, 50 of zelfs 6o jaar of langer lid zijn van onze vereniging in zonnetje gezet.
      Niet altijd kunnen betreffende leden aanwezig zijn op deze vergadering. In dit geval wordt dit anders geregeld.
      Van de IVO veteranen zijn dit jaar Stan Crommentuyn, Ed Houben en Marco van den Hombergh 40 jaar lid van IVO/SV Velden.
      In de ALV op 7 december 2015 is door de voorzitter van IVO aan een en ander aandacht geschonken.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Het bestuur en de leden van de IVO veteranen feliciteren deze 3 spelers/leden van harte.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="30 oktober 2015 - Broer van Henk Munten overleden" nieuw="0">
    <Tekst> 
      Wij ontvingen het droeve bericht dat Leo Munten is overleden.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO veteranen wensen de familie heel veel sterkte toe om dit verlies te dragen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 oktober 2015 - We feliciteren een vaste toeschouwer" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;img src='Fotoalbum/HorstLennackers70.png' align='left' hspace='0' vspace='0' /&gt;
      Het is niet gebruikelijk dat we op onze website aandacht besteden aan verjaardagen.
      We maken een uitzondering voor de verjaardag van een van onze trouwe toeschouwers, namelijk Horst Lennackers. Op 22 oktober 2015 is hij namelijk 70 jaar geworden. Al bijna 22 jaar bezoekt hij – na zijn actieve voetbal loopbaan- als toeschouwer vrijwel alle thuis- en uitwedstrijden van de IVO veteranen.
      Een en ander is toch wel een beetje bijzonder, vandaar langs deze weg een welgemeende felicitatie aan Horst namens alle leden van de IVO veteranen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO Veteranen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="12 juni 2015 - Verslag Veteranenfeest 2015" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Verslagveteranenfeest2015.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag Veteranenfeest 2015&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="7 juni 2015 - Foto's Veteranenfeest 2015" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class="ablue" title="Foto's Veteranenfeest 2015" href="" target="" onclick="GotoAlbum('Feestdag2015'); return false" &gt;Foto's Veteranenfeest 2015&lt;/a&gt;. Verslag volgt later.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="8 maart 2015 - Broer van Thei de Wilde overleden" nieuw="0">
    <Tekst> 
      Wij ontvingen het droeve bericht dat Niek de Wilde is overleden.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO veteranen wensen de familie heel veel sterkte toe om dit verlies te dragen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="4 maart 2015 - Schoonvader van Guus Fitten overleden" nieuw="0">
    <Tekst>
      In de krant van 4 maart 2015 staat een familiebericht dat de pap van Angelie Fitten-Aerdts is overleden.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO veteranen wensen Angelie's mam Annie, Angelie en Guus en de verdere familie heel veel sterkte toe om dit verlies te dragen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="27 januari 2015 - IVO Veteranen in de Gekke Maondaag-optocht" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;img src='Fotoalbum/GekkeMaondag2015.jpg'/&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="18 januari 2015 - Opkomstpercentage ALV IVO veteranen meer dan 80%" nieuw="0">
    <Tekst>
      Als bestuur van de IVO veteranen mag je heel tevreden zijn als 37 van de 44 leden de jaarlijkse ledenvergadering bezoeken.&lt;br/&gt;
      Het is op zaterdag 17 januari 2015 de eerste keer dat we vergaderen in een gedeelte van de gloednieuwe grote zaal in de Brede Maatschappelijke Voorziening ‘De Vilgaard’.&lt;br/&gt;
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; href=&quot;#&quot; onclick=&quot;document.getElementById('divReadMore1').style.display = ''; this.style.display = 'none';&quot;&gt;Lees meer...&lt;/a&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;div id=&quot;divReadMore1&quot; style=&quot;display: none&quot;&gt;
      De belangrijkste besluiten en bijzonderheden op een rij:&lt;br/&gt;
      -	Nadat voorzitter Thomas Schattefort zijn welkomstwoord heeft uitgesproken wordt 1 minuut stilte in acht genomen voor Rico Bergmans die afgelopen jaar is overleden.&lt;br/&gt;
      -	Na goedkeuring van de jaarstukken is de bestuursverkiezing aan de orde. Thomas treedt na 8 jaar als voorzitter af en Frank Hendrickx heeft aangegeven om hem op te willen volgen.&lt;br/&gt;
      -	De eerste taken van Frank bestaan uit dankwoorden uitspreken aan een 4 tal personen.&lt;br/&gt;
      Thomas wordt bedankt als voorzitter (zie foto). Met nadruk wijst Frank erop dat de basis die Thomas achterlaat heel gezond en verzorgd is.&lt;br/&gt;
      Het 40 jarig lidmaatschap van Theo Appeldoorn loopt Frank in vogelvlucht door.&lt;br/&gt;
      Annie van Heesch en Jan Hegger ontvangen lovende woorden voor de vele uren en de keurige verzorging in de oude kantine. Heel veel jaren hebben zij voor een gezellige sfeer gezorgd tijdens de 3e helft van de IVO veteranen.&lt;br/&gt;
      -	Wiel en Ger ontvangen een applaus voor de wijze waarop zij de website met gegevens, verslagen, foto’s etc. bijhouden.&lt;br/&gt;
      -	 Een 2 tal commissies gaan aan de slag met het voorbereiden van de feestmiddag/avond en het Champions Leaque (wel/niet haalbaar) in juni aanstaande.&lt;br/&gt;
      -	Jos van Wylick gaat proberen om na de thuiswedstrijden een lotto te starten. Diegene die het ‘superzahl’ van de ‘Lotto 6 aus 49’goed heeft ontvangt een mooie prijs.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Na de vergadering die een uur heeft geduurd brengen we samen onder het genot van een ‘natje en een droogje’ nog enkele gezellige uurtjes door in de ‘Sportcafé’ van de BMV.&lt;br/&gt;
      &lt;/div&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van Rensch
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/AfscheidThomas.jpg'/&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="24 december 2014 - Afscheid van ons lid Rico Bergmans" nieuw="0">
    <Tekst>
      Rico heeft zich in april 2014 met diverse andere spelers van ‘ut viefde’ aangemeld als lid van de IVO veteranen.&lt;br/&gt;
      We ontvingen nu en dan berichten dat Rico heel ziek was. Op 22 december 2014 is hij overleden.&lt;br/&gt;
      De afscheidsdienst is op zaterdag 27 december 2014 om 11.00 uur in een zaal van restaurant ‘Boszicht’ in Maasbree.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO veteranen wensen Lisette, Anouk, Celine en Bas en familie heel veel sterkte toe om het verlies te dragen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="4 december 2014 - Mam van Leon Engels overleden" nieuw="0">
    <Tekst>
      Wellicht hebt u in de krant gelezen dat de mam van Leon onverwachts is overleden.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO veteranen wensen Leon’s pap Jan, Leon en zijn zus Jacqueline en de verdere familie heel veel sterkte toe om dit verlies te dragen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="23 november 2014 - De 3e helft niet meer in de kantine van IVO (SV Velden)" nieuw="0">
    <Tekst>
      Wanneer je teruggaat naar het moment dat de kantine officieel is geopend kom je uit op 10 mei 1986. Burgemeester mevrouw van Soest- Jansbeken heeft toen de openingshandeling verricht.
      &lt;img src='Fotoalbum/Kantine20141122.jpg' align='left' hspace='20' vspace='10' /&gt;
      In het begin van 2015 wordt de kantine gesloopt en wordt door SV Velden gebruik gemaakt van de sportkantine in de Brede Maatschappelijke Voorziening nabij de huidige kantine.&lt;br/&gt;
      Als veteranen afdeling van IVO/SV Velden maakten wij ruim 28 jaar gebruik van de kantine.&lt;br/&gt;
      De 3e helft bij de thuiswedstrijden, de jaarvergaderingen en 3 stuks jubilea van de IVO veteranen werden met de nodige ‘pilsjes’ en met veel plezier/ontspanning hier gehouden.&lt;br/&gt;
      De laatste thuiswedstrijd (tegen Melderslo) dat we nog in de kantine kunnen vertoeven voor de 3e helft was op 22 november 2014.&lt;br/&gt;
      Wij hopen dat we een en ander op dezelfde wijze in de nieuwe sportkantine kunnen voortzetten. Tenslotte bedanken we Annie en Jan en natuurlijk ook de vele anderen, die ons in de afgelopen 28 jaar van een ‘natje en een droogje’ hebben voorzien.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de IVO veteranen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="3 augustus 2014 - Afscheidsviering van Norbert's mam, Truus Verspaij-Schreven" nieuw="0">
    <Tekst>
      Zoals jullie weten is Truus Verspaij- Schreven (Norbert zijn mam) enige tijd geleden gestorven. Op haar verzoek is haar lichaam ter beschikking gesteld aan de ‘Wetenschap’ en haar afscheidsdienst vindt dan ook later plaats.
      Van de familie hebben we - IVO veteranen- een rouwkaart ontvangen. De afscheidsviering voor Truus wordt gehouden op zaterdag 23 augustus 2014 om 14.00 uur in de St. Andreaskerk in Velden (&lt;em style="font-size: 14px;" /&gt;Dat is de zaterdag dat de IVO veteranen de 1e wedstrijd van de 2e helft van de competitie in Oostrum om 17.00 uur beginnen&lt;/em/&gt;).&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ter informatie nog het volgende: Truus haar man Jan- eerder overleden- is ook vele jaren lid geweest van de IVO veteranen. Zodoende was Truus in het verleden nauw betrokken bij de IVO veteranen.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Iedereen -die dat wil- wordt uitgenodigd om de afscheidsdienst van Truus op 23 augustus 2014 bij te wonen.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Wij wensen Norbert, Ingrid, kinderen en familie heel veel sterkte met dit grote verlies.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Bestuur IVO veteranen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 juni 2014 - Verslag en foto's Veteranenfeest 2014" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Verslagveteranenfeest2014.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag Veteranenfeest 2014&lt;/a&gt;
      , voor foto's ga naar &lt;a class="ablue" title="Ga naar Fotoalbum." href="" target="" onclick="GotoAlbum('Feestdag2014'); return false" &gt;Fotoalbum&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="25 april 2014 - Ger van Rensch benoemd tot Lid in de Orde van Oranje-Nassau" nieuw="0">
    <Tekst>
      Vrijdag 24 april is Ger van Rensch benoemd tot Lid in de Orde van Oranje-Nassau door burgemeester Antoin Scholten.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/GerVanRensch_KoninklijkeOnderscheiding.jpg'/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger ontving deze onderscheiding vanwege zijn inzet voor de volgende activiteiten:
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      * 1990-heden
      &lt;br/&gt;
      Vrijwilliger en secretaris Sportvereniging, afdeling IVO (voetbalclub) te Velden. Betrokkene is (sinds 1990) lid van de materialencommissie, secretaris (sinds 2004) van de commissie terreinen-gebouwen en materialen, lid van de klusploeg (sinds 2004) en secretaris (sinds 2007) van de afdeling veteranen.
      &lt;br/&gt;
      * 1990-heden
      &lt;br/&gt;
      Vrijwilliger en bestuurslid Parochie St. Andreas te Velden. Betrokkene was (van 1992 tot 2003) als lid van het kerkbestuur verantwoordelijk voor beheer en onderhoud van het kerkgebouw en de goederen. Daarnaast was hij lid van het armenbestuur (1992-2003) en verantwoordelijk voor de renovatie van de kerktoren, en collectant en lid van diverse commissies. Hij verricht daarnaast diverse hand-en-spandiensten.
      &lt;br/&gt;
      * 2004-heden
      &lt;br/&gt;
      Vrijwilliger Stichting Veldense Volkscultuur. Hij is verantwoordelijk voor de technische bouwvoorschriften en dergelijke binnen de stichting. Daarnaast heeft hij diverse cultuur-gerelateerde projecten in het dorp opgezet, begeleid en uitgevoerd. Hij fungeert tevens als contactpersoon van de gemeente Venlo en verricht hand-en-spandiensten.
      &lt;br/&gt;
      * 2007-heden
      &lt;br/&gt;
      Vrijwilliger en secretaris Katholieke Bond van Ouderen (KBO), afdeling Velden. Hij heeft als medeoprichter de maandelijkse KBO nieuwsbrief opgezet en gecoördineerd en fungeerde als redactielid. Hij fungeert tevens als fotograaf tijdens de activiteiten en ondersteunt de organisatie van diverse activiteiten. Tevens stelt hij het jaarprogramma op.
      &lt;br/&gt;
      * 2009-heden
      &lt;br/&gt;
      Vrijwilliger en bestuurslid (3 jaar lang) Dorpsraad Velden. Hij coördineert de werkgroep ruimtelijke ordening en de werkgroep afval en vandalisme
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van harte gefeliciteerd met deze onderscheiding!!!
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de veteranen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="6 april 2014 - Gift van de IVO Veteranen aan de Stichting KiKa" nieuw="0">
    <Tekst>
		Afgelopen jaar hebben de IVO veteranen een prachtig 50 jarig jubileum gevierd. Mooi weer, gezellig en ook financieel heel goed geslaagd.
		&lt;br/&gt;
		&lt;br/&gt;
		Een voorstel van het bestuur van de IVO veteranen om ook de Stichting KiKa (Kinderen Kankervrij) een beetje mee te laten profiteren van dit positieve financiële resultaat werd op de jaarvergadering door alle leden - met luid applaus - aangenomen.
		&lt;br/&gt;
		&lt;br/&gt;
		De Stichting KiKa bedankt door middel van een brief onze afdeling hartelijk voor de fantastische bijdrage van € 250,-
		Alle opbrengsten die de Stichting binnenkrijgt zijn bestemd voor onderzoek in de 7 academische centra.
		Extra opbrengsten worden door deze centra ingezet om het genezingspercentage voor kinderen dat nu op 75% ligt, omhoog te brengen en om onderzoek te doen naar nieuwe vormen van behandeling die heel gericht alleen de zieke delen aanpakt. 
		&lt;br/&gt;
		&lt;br/&gt;
		Bestuur en leden van de IVO veteranen
		&lt;br/&gt;
     </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="29 januari 2014 - Jubilaris IVO Veteranen" nieuw="0">
    <Tekst>
      Tijdens de algemene jaarvergadering van de IVO veteranen op 18 januari 2014 is Sraar Simons door onze voorzitter gehuldigd voor zijn 25-jarig lidmaatschap.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Sraar heeft tot juni 2006 actief gespeeld. Na die tijd is hij lid van de veteranen gebleven en bezoekt hij af en toe een wedstrijd. Sraar kennen we vooral om zijn gulle lach en spontane karakter.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Sraar (nogmaals) van harte gefeliciteerd met dit jubileum!!!
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de veteranen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;img src='Fotoalbum/Sraar_Simons_25jaarlid.jpg'/&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="20 oktober 2013 - Veteranen helpen Gambia" nieuw="0">
    <Tekst>
      Hoe de veteranen, en in het bijzonder Henk, Gambia helpen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
	  &lt;img src='Fotoalbum/Gambia_1.jpg'/&gt; 
      &lt;br/&gt;
      Henk als bouwvakker.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
	  &lt;img src='Fotoalbum/Gambia_2.jpg'/&gt; 
      &lt;br/&gt;
      Henk als trainer (wel zonder bal!).
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>
  
  <Nieuw titel="30 juni 2013 - Foto's 50 Jarig Jubileum" nieuw="0">
    <Tekst>
      Klik op de link om het het fotoalbum te openen - &lt;a class="ablue" title="Ga naar Fotoalbum." href="" target="" onclick="GotoAlbum('50JarigJubileum2'); return false" &gt;50 Jarig Jubileum (foto's Ruud)&lt;/a&gt; / &lt;a class="ablue" title="Ga naar Fotoalbum." href="" target="" onclick="GotoAlbum('50JarigJubileum1'); return false" &gt;50 Jarig Jubileum (foto's Ger)&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="13 juni 2013 - Verslag 50 Jarig Jubileum" nieuw="0">
    <Tekst>
      Klik op de link om het verslag in pdf-formaat te openen - &lt;a class=&quot;ablue&quot; title=&quot;&quot; href=&quot;Files/Verslag50JarigJubileum.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verslag 50 Jarig Jubileum&lt;/a&gt;.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="10 juni 2013 - IVO - Ald VVV" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;img src='Images/IVOAldVVV.jpg'/&gt; 
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="19 mei 2013 - PROGRAMMA 50 JARIG JUBILEUMWEEKEND" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;h3&gt;ZATERDAG 8 JUNI&lt;/h3&gt;
      15.30 uur Aanvang Champions-League voor alle senioren en hogere jeugdteams.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      16.00 uur Ontvangst oud leden IVO veteranen met koffie en vlaai.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      17.00 uur Jubileumwedstrijd tegen Ald V.V.V.
      &lt;br/&gt;
      &lt;table border='0' cellpadding='10' &gt;
        &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt; &lt;img id='imgJub1' name='imgJub1' src='Images/Jubileum_1.jpg'/&gt; &lt;/td&gt;
          &lt;td valign='top'&gt; Na afloop van de wedstrijd is er een gratis buffet in de kantine met Ald V.V.V. voor alle leden van de veteranen. Ook de partners zijn welkom tegen een vergoeding van €10,= (van tevoren opgeven). &lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
      &lt;/table&gt;
      &lt;br/&gt;
      18.00 uur Aanvang groot “DJ-Spektakel” met 4 Veldense DJ’s.
      &lt;br/&gt;
      &lt;table border='0' cellpadding='10' &gt;
        &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt; &lt;img id='imgJub2' name='imgJub2' src='Images/Jubileum_2.jpg'/&gt; &lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
      &lt;/table&gt;
      &lt;br/&gt;
      Verder wordt er een tombola georganiseerd en is er de gehele dag een frietwagen aanwezig.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;h3&gt;ZONDAG 9 JUNI&lt;/h3&gt;
      11.00 uur Aanvang gratis brunch voor alle veteranen met familie(van tevoren opgeven).
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Wij hopen op een leuk, gezellig en geslaagd weekend, waarbij ieders hulp natuurlijk hard nodig is. Verder gaan we er dan ook van uit dat iedereen tijdig aanwezig zal zijn.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      De feestcommissie.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="10 april 2013 - 50 JARIG JUBILEUM IVO Veteranen" nieuw="0">
    <Tekst>
      &lt;h3&gt;TOMBOLA&lt;/h3&gt;
      Zoals afgesproken op de jaarvergadering organiseren wij op zaterdag 8 juni ook een tombola, waarvan de prijzen door de veteranen moeten worden aangeleverd. Een ieder moet proberen pakweg minimaal 3 prijzen aan te leveren(meerdere mag natuurlijk ook). De keuze van de prijzen is aan jullie. Het kan van alles zijn: van een fles drank tot een bioscoopbon, van een groentepakket tot een vvv-shirt, van een rijles tot een kerstboom! Kijk thuis of op het werk even rond of vraag in de omgeving of iemand nog wat bruikbaars heeft liggen dat als prijs kan dienen.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      De prijzen kunnen worden ingeleverd bij Marcel Mooren, rijksweg 94 in Velden(077-4729388 of 06-46337466). Voor vragen kunnen jullie terecht bij onze  “Lommse” veteranen Ron en Jos.
      &lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      &lt;h3&gt;JUBILEUMBOEKJE&lt;/h3&gt;
      Om een geslaagd weekend te kunnen organiseren moet ons jubileumboekje ook gevuld worden met advertenties. Als een ieder enkele adverteerders kan aandragen moet dit zonder meer lukken. Denk daarbij bijv. aan je werkomgeving, bedrijven binnen jullie familie- of vriendenkring of aan Veldense ondernemingen. Vanaf € 15,00 kan er al geadverteerd worden!
      &lt;br/&gt;
      &lt;strong&gt;&lt;i&gt;Vóór 30 april dient alles ingeleverd te zijn!!!&lt;/i&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

  <Nieuw titel="23 februari 2013 - IVO Veteranen 50 jaar" nieuw="0">
    <Tekst>
      Dit jaar vieren de IVO Veteranen dat ze 50 jaar bestaan. De festiviteiten zullen plaatsvinden op zaterdag&lt;br/&gt;
      8 juni en zondag 9 juni (&lt;strong&gt;NOTEER DEZE DATUMS ALVAST IN JULLIE AGENDA!!!!&lt;/strong&gt;).&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Het (voorlopige) feestprogramma ziet er als volgt uit:&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Zaterdag 8 juni:&lt;br/&gt;
      •	Veldense Champions League – onderling toernooi voor alle A-jeugd en senioren elftallen&lt;br/&gt;
      •	Wedstrijd IVO Veteranen tegen Oud VVV&lt;br/&gt;
      •	Feestavond voor iedereen, muziek wordt verzorgd door Veldense DJ’s&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Zondag 9 juni:&lt;br/&gt;
      •	Brunch voor alle veteranen en aanhang&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Alle festiviteiten vinden plaats op het Theo Lommen Sportpark.&lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>
  
  <Nieuw titel="27 januari 2013 - Öetreiking van de 'Kiesköp'" nieuw="0">
    <Tekst>
      Onze secretaris Ger van Rensch heeft zondag 27 januari 2013 de Kiesköp uitgereikt gekregen van CDA 2de kamerlid Ger Koopmans.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Deze onderscheiding wordt uitgereikt aan personen die zich verdienstelijk maken voor de Veldense gemeenschap.&lt;br/&gt;
      &lt;br/&gt;
      Ger van harte gefeliciteerd met deze onderscheiding,
      &lt;br/&gt;
      Bestuur en leden van de veteranen.
      &lt;br/&gt;
    </Tekst>
  </Nieuw>

</Nieuws>
